{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026904",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "역삼 녹스 호텔"
    },
    "text": "提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 ご予約後の来店時に客室が写真と異なる場合があり、客室はランダムに割り当てられます。 スタンダード、デラックスは基準人数が2名で、追加人数は不可です。 プレミアムは基準人数2名で、最大人数は3名です。 スイートルーム(単層/1202号)は基準人数4名で、最大人数は8名です。 ロイヤルスイートルーム(メゾネットタイプ/1201号)は基準人数4名で、最大人数は10名です。 ロイヤルスイートルーム(プール/301号)は基準人数4名で、最大人数は10名です。 プールの水温は23度~25度の間で、変更できませんので、お間違えのないようお願いいたします。 スイートルーム(断層)、ロイヤルスイートルーム(プール)、ロイヤルスイートルーム(メゾネットタイプ)を利用する場合はPM11時まで音楽およびスピーカーをご利用いただけます。 一部屋あたりの駐車は1台のみ可能であり、未成年者の予約による入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。 提携店の都合により3日前までのキャンセルは可能であり、キャンセル時には100%払い戻し処理が可能です。 当日予約は払い戻しができませんので、お間違えのないようにお願いいたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室情報はどのように変更される場合がありますか？",
            "answer": "提携店の都合により、客室情報は随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室が写真と異なる場合はどうなりますか？",
            "answer": "ご予約後の来店時に客室が写真と異なる場合があります。客室はランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "スタンダードやデラックスの基準人数と追加人数について教えてください。",
            "answer": "スタンダードとデラックスの基準人数は2名です。追加人数は不可です。"
        },
        {
            "question": "プレミアムの最大人数は何名ですか？",
            "answer": "プレミアムの基準人数は2名で、最大人数は3名です。"
        },
        {
            "question": "スイートルーム(単層/1202号)の基準人数と最大人数は何名ですか？",
            "answer": "スイートルーム(単層/1202号)の基準人数は4名です。最大人数は8名です。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルスイートルーム(メゾネットタイプ/1201号)の基準人数と最大人数は何名ですか？",
            "answer": "ロイヤルスイートルーム(メゾネットタイプ/1201号)の基準人数は4名です。最大人数は10名です。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルスイートルーム(プール/301号)の基準人数と最大人数は何名ですか？",
            "answer": "ロイヤルスイートルーム(プール/301号)の基準人数は4名です。最大人数は10名です。"
        },
        {
            "question": "プールの水温はどのくらいですか？",
            "answer": "プールの水温は23度から25度の間で、変更できません。"
        },
        {
            "question": "スイートルーム(断層)、ロイヤルスイートルーム(プール)、ロイヤルスイートルーム(メゾネットタイプ)では何時まで音楽およびスピーカーを使用できますか？",
            "answer": "スイートルーム(断層)、ロイヤルスイートルーム(プール)、ロイヤルスイートルーム(メゾネットタイプ)ではPM11時まで音楽およびスピーカーを使用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "一部屋あたりの駐車は1台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合により、3日前までのキャンセルは可能です。キャンセル時には100%の払い戻し処理が可能です。"
        },
        {
            "question": "当日予約はキャンセルできますか？",
            "answer": "当日予約はキャンセルできませんので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 640
    }
}